新安洲係咪最型棍ms

好睇得黎又有幾分貴氣，剩係計個名都夠型
利申無睇unicorn

正評認同+全家安好
負評認同+冚家剷

留言者樓主冚家剷

等我試下負評先

乜你心地咁惡毒架

金迷網先係

我覺得我型D

大魔都正 不過始終量產

新賓周

論貴氣不及卡碧尼
論霸氣不及沙薩比,夜鶯

agger

我覺得EX-S最型棍
EX-S>Nu(Ver.ka)>新安洲

狩狼牙

其實個名好中二

識貨

the o

如果呢部係MS都幾標奇立異下

你頂多第二

講貴氣卡碧尼你又啱
新安洲平衡少少囉

3號仲土豪金啦

最型棍一定係rx78

呢部可能好小小

唔係電鍍模型可能幾型既

以前係對面都幾多人agger,呢邊冇

同seed啲雜卒放埋都應該有1成似既

呢部咪3號機

型但唔係最型

我讀得輸下唔好呃我
聽過呢部好似係叫AS

屌你啊

TR-6
six野呀清

個美感好強烈

Zeta冇得輸

上面某d原創機咪又係咁，冇人真係分得咁細

綺禮假膠

係3號機
唔覺土豪金有咩問題
反而令成部機華麗左

e部垃圾如果唔係阿寶揸
我實斬撚到佢入廠

吞A型佢百幾倍

沙薩比皇道

現實

馬沙專用版都唔知幾型棍

其實0079年代
rick dom同格魯古古邊隻高性能d

全部同我收皮 zaku series 先係最霸氣最型

Btw 25號巴尼死忌

Gelgoog

delta kai型好多

剪接黎 我冇死到

機設型
但隻野太柒
整左幾集
出場幾分鐘就爆左

貴氣

Exs 冇得輸
霸氣嘅象徵

紅迷惘 菊一文字

大白鵝

非高達迷
但咁多部之中都幾鐘意大魔呢部機

巴巴托斯

狙擊型吉姆

戰國迷惘

Ex-S for sure

銀河美少年Tauburn

果邊d會員低質好多
(係咪可以咁樣總結)

乜而家新個啲高達外形同配色變到機戰咁既

屌你識貨呀
Zeta係我睇左咁多年最鍾意嘅系列同高達

有片係g self年代整返出黎
鏡面黑色甲＋紅骨
型到爆

我的最愛

[img]
Mr冇事做

同意 釨喜歡卡碧尼

機戰入面整Zeta啲動畫真係好靚唯一可惜嘅係無左Hyper軍刀同911果首歌好震撼

係lor成日得閃光中のMS
出果兩招冇果首BGM真係差咁d

不過自從可以自己set BGM之後
出果兩招我一定係播呢首

型

成個post一張新安洲既圖都無，證明佢已經唔需要再證明自己

九龍高達都冇份

一定係ex-s

好柒喎

樓主死全家+1

識貨揀ZETA

咩年代睇都好正

味玩啦老友

早兩頁D SEED 既卒仔機就真係柒

係咪得我覺得獨角獸3部都唔好睇(其實差唔多樣,唔同色同唔同角)
1號機獨角模式個陣都ok既

多魯基斯1至3

Deep Striker

鐘意zeta一定係腳膠
隻腿真係正到

我個人最鍾意係佢對眼
同rx78-2、mk2、zz、nu完全係兩回事黎

點解無人講綠光unicorn 雖然劇情好on9

瑪莉妲先係

明明覺醒係虹光，垃圾笨大為左方便出模型強行改綠光

淨係計自護陣營既話我認同

卡碧尼同the o

仲有hi nu

霸氣之選一定係Ex-S

小說版係虹光？

簡單得黎不失馬沙風彩

哥認為係白騎士嘅多3

仲未有ems10?

迷金

同意！EX S點會輸

你知唔知邊部係hi nu

小說一直用七色光芒黎形容推走阿古捷斯同擋殖民衛星炮既精神力場，馬反個時既精神力場都係偏綠帶有小小紅黃色，如果唔係最終話就唔會叫彩虹的彼端，垃圾笨大直接將個精神力場同精神骨架改做熒光綠方便出模

吉姆先最型棍

G-Saviour

新安洲冇大劍大炮牛油炮呢d花巧野
純粹係靠機設同機師既個人魅力

明未？

機動戦士ガンダム MS IGLOO -1年戦争秘録-

EMS-10 Zudah

YMT-05 Hildolfr

睇埋片先知有幾型棍

機動戰士鋼彈MS IGLOO 一年戰爭秘錄《軌道疾馳的幻影》

機動戰士鋼彈MS IGLOO 一年戰爭秘錄《狼嚎染紅了落日》

留名